RX / Cayenne 呢d 大SUV, 泊車係咪一定要用cam 輔助

好撚大部

Ford carry boy點搵位泊

以前無cam都係咁泊

聽聲停

尾cam我覺得必須 始終有細路係車尾經過容易睇好多

有泊車sensor夠

有泊車sensor就夠 同埋泊得多自然識預位泊

利申:09年 cayenne

揸開貨車 有尾cam就夠晒

幾＄一公里?

其實呢啲SUV只係高身, 實際上細過一部Full size sedan
以長同闊嚟計係同/E class咁上下

同埋樓主係咪考1A牌

RX真係唔會大部得過Hiace喎

前後都有聲就停得

R佛個D都好大部 但都係好泊 因為好睇位

Exactly. 講難泊5米車有尾箱、長車頭仲難

Q7先大部

唔洗
我以前係香港揸alphard
宜家係台灣揸T6都係咁

對於我來講唔過 5 米長既車，完全唔需要 360 cam

市區22-26L/100km
高速13-15L/100km

同意
好多suv 都只係4.6 4.7

利申 5.07米suv

依家有360鏡頭， 牙婆都識泊。

利申：渣緊19 Cayenne E-hybrid

咁A380點搵位泊